好想對林鄭說聲加油

宜家全世界都同林鄭妹妹割蓆
我感到好痛心 估唔到多年黎嘅友誼
竟然因為少少利益而缺裂
但林鄭妹妹放心 我會支持你架

至少香港就黎爆架啦
你條柒婆咪借啲兒下台滅火呀